[
    {
        "randomId": 213
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    }
]